今日開學，原諒我唔可以再發咁多夢。

第一次出post 唔知開咩台 希望有人睇

每次發夢，我都去得八八九九
大多數都企中前線
幫吓手set rb、淋熄吓tg咁

第一次出嚟係612
考完個試就仆出嚟金鐘
嗰陣已經清緊埋 放緊tg
當日，亦係我第一次感受到香港人嘅愛，香港人嘅團結。

我就好似重新認識咗香港人咁

有時又好鬼抵死，玩laser都可以開心成晚
有時又好認真，諗點樣打贏場仗

每日十點嘅窗邊鳩叫
令我更加愛香港人
自豪自己係一個香港人，有你地陪伴
我係香港人啊hi

我地有經歷過高低起伏
一齊訓唔著 一齊喊
就好似難兄難弟咁共同進退

但係
開學了
我唔可以再每一次都出嚟發夢

身邊老師都勸：讀好書先有更大能力改變香港

我知，我真係知
但我更想同巴打絲打喺戰場並肩作戰。

只不過，學業同家人嘅壓力
令我唔能夠再出得咁密
或者喺平日出嚟

相信好多中學生都會一樣
不過，我地嘅心依然不變：

光復香港，時代革命

香港人萬事小心。

一覺訓醒，就會罷課。

大家呢？

認真 大家努力
你老師講得岩
不罷學
個陣64就係啲學生無再學習
好大弊病

辛苦啦

條片簡直係我心聲

各自喺自己岡位努力，香港人加油！

知道 大家努力

多謝你，祝你讀書有好成績

唔辛苦
為咗香港，為咗烈士，為咗受傷被捕義士
我唔辛苦！

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

煲底除罩相擁

各自努力

多謝巴打

讀好啲書，將來你會有能力幫到更多人
就算平時喺街都可以主動幫吓啲公公婆婆
你唔係萬能，最緊要係你有個心

唔需要講原諒，因為根本就唔係錯。
相反，大家都會感謝你付出左好多好多。

終有一日，煲底之下，抽氣扇旗，除罩相擁。